★ios 11連打字都冇test就出街！字母大階「I」會自動被更改成「A [?]」

十一月 7, 2017

有部份 iOS 用戶在討論區反映升級到 iOS 11.1 之後，輸入英文字母大階「I」會自動被更改成「A [?]」，當中的 [?] 是一個 Unicode 空白符號。蘋果已從用戶支援論壇中得到有關報告，現時正進行修正。

今次發生問題的是部份 iPhone、iPad 等安裝了 iOS 11.0.3 以及 11.1 後英文輸入法的自動修正功能。在輸入英文字母「I」時，會自動被更改成 A、#、! 任何一個符號再加一個以「 [?] 」

rubbish

疑似Apple IT

蘋果已死

Why u use?

幾年前買落，焗用

唔用咪益左gay cook

gay cook可能連26個字母都未能一次過順利讀出

sell it to me, I $100 buy

切勿人身攻擊

abcdegh......?

gay cook：A

佢賣次貨喎！

奸險商人，又冇得refund，人人得如誅之

你道聽塗說

老腦都係唔識26個英文字母

有圖有Link

老貓點睇小弟，除咗蓋清分身

大佬 你漏左個f

巨乳分身

笑死人

yes

除咗分身呢

gay cook give me A grade

巨乳=蓋清=飛鳥

3in1

每個蓋青又有多個分身

大時代

你自己揀update你做咩要賴人呢？

It狗返工返到好大壓力

老貓，你想唔想加入

no 你地組織越睇越恐怖

會自動up，除非做手腳

X2

SE 上年出

弱智都搵得多過你

$200

我唔會比人玩屎眼，再周圍瀨屎的

my ipad

玩鼻孔

iPad pro兩年前出

air

老貓有幾多電子產品？
iPhone SE
iPad air
Surface > iPad pro
An機
仲有冇

腦魔

我可能係佢哋分身之一，搞唔清楚

痴撚線咁都得